ig女神 你問我答

17x cm
有e cup
永其出張相一日800 幾個like hang 機咁濟
暫時有 8000 千幾個follower
空閒時間接下私影
你問我答

但你男人黎嘅

幾錢Q

影完有冇下半場

how much per q？

小妹唔做賤自己

善用起底功能

連登真係好多垃圾毒撚開dd ff post 黎搵存在感 現實一定好撚失敗

你follow 咗我未先？

你呢d 咪就係brain cha 口中嘅批評者
你繼續批評即係我愈成功

Ig係咩？

陣間又比你理連登仔洗我版破壞我女神形容
神都係人，有時都會落返凡間幫下人

好多人覺得好似小妹呢d 咁嘅ig 女神接觸唔到， 而家比個機會你地

女乜神？女人咪又係俾人屌

用埋啲執相照騙呃人輕按一下毫無價值嘅follow
然後就以為自己有幾萬人follow好威
又唔係話一個人只可以follow一個
果幾萬人每個各自又follow幾萬個女神
到底得到乜著嘢？

貪慕虛榮，衰過做雞
大波又如何，冇腦

我先係連登男神，港女死開一邊，巴打們繼續跟我cow日本妹